[公投] 食二寶食咩味

今日買左一筒 食極都冇橙味

= 橙味
= 檸檬味